<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hoja de personaje on Gitric</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/categories/hoja-de-personaje/</link><description>Recent content in Hoja de personaje on Gitric</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>©2019 Notepadium.</copyright><atom:link href="https://metalblueberry.github.io/Gitric/categories/hoja-de-personaje/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Day 1</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/diary/day1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://metalblueberry.github.io/Gitric/diary/day1/</guid><description>&lt;p>this is the first day&lt;/p></description></item><item><title>Myracle - Hoja de personaje</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/sheet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/sheet/</guid><description/></item><item><title>Trasfondo de Myracle</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/background/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/background/</guid><description>&lt;p>La vida de Myracle&lt;/p>
&lt;h2 id="infancia---de-0-a-8-años">Infancia - de 0 a 8 años&lt;/h2>
&lt;p>Myracle es hijo de una mujer llamada Enya Eadrom. Ambos vivían en una Aldea al sur del continente donde su madre se ganaba la vida vendiendo artilugios mágicos. Enya tiene el poder de &lt;strong>controlar la luz&lt;/strong>, lo que le permite realizar encantamientos muy útiles para viajeros. Los mas comúnes siendo &lt;strong>dar brillo a objetos&lt;/strong> que son capaces de dar emitir luz durante largos periodos de tiempo. También es capaz de fabricar lentes &lt;strong>curvan la luz&lt;/strong> que pueden ser utilizadas para iniciar fuegos, fabricar lentes de visión o telescopios. Enya vende sus objetos en una tienda popular en el centro de la aldea y mucha gente viene de lugares cercanos para comprar diversos utensilios. Gracias a esto, se pueden permitir una vida sin preocupaciones por el dinero.&lt;/p>
&lt;p>Enya cuidaba de Myracle mientras atendía a sus clientes. Sus encantamientos eran muy útiles para hacer juguetes con los que Myr se distraía durante horas. Enya tenía planes de enseñar a Myr el proceso de creación de objetos mágicos, pero todavía era muy joven para aprender.&lt;/p>
&lt;h2 id="redada-anti-magia">Redada anti-magia&lt;/h2>
&lt;p>Cuando se declaró ilegal practicar la mágia, todos los usuarios fueron perseguidos.&lt;/p>
&lt;p>Enya cerraba la tienda unas horas antes de la caída del sol y dedicaba el tiempo restante de luz para preparar objetos que se iban a vender al dia siguiente. Este día no parecía distinto a los demás, pero sin previo aviso, se empezó a escuchar alboroto en el exterior. Sin embargo, Enya no se percató del ruido debido a la concentración en su trabajo. El ruido se fué acercando cada vez mas. Se podía distinguir claramente el sonido del metal que hacen las armaduras cuando alguien se mueve a paso ligero. También se escuchaban gritos y gente llorando. Myr fué donde su madre asustado y en ese momento fué cuando ella se dió cuenta del ruido del exterior. Justo en ese momento, empezaron a llamar a la puerta.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Enya! ¡Myr!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Gritába una voz asustada mientras golpeaba la puerta.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Vienen a por vosotros!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Enya se dirigió a la puerta rápidamente. Al abrir, encontró a un vecino y amigo cubierto en sudor y con cara horrorizada.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¿Que ocurre?&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Preguntó Enya&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡No lo se! Han aparecido de la nada unos hombres armados y han empezado a irrumpir en las casas de la gente. He oído que están gritando tu nombre, parece que es a tí a quien están buscando. ¡Tenéis que salir de aquí!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Enya vió a los hombres un par de casas mas abajo, justo detrás de la persona que llamaba a su puerta. Uno de ellos estaba hablando con otro mientras señalaba en su dirección. Enya se dio la vuelta y volvió corriendo a su taller en busca de un objeto.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Eh tu! ¿Que crees que estas haciendo?&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Gritó uno de los hombres armados mientras corría en la dirección de la casa.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡La he encontrado! Esta es la tienda de luz, parece que este hombre les ha avisado.&lt;/li>
&lt;li>¡Piedad por favor!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Dijo el hombre que había alertado a Enya.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Aparta de nuestro camino!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Dijo uno de los soldados mientras le apartaba de un empujón.&lt;/p>
&lt;p>Enya parecía haber encontrado lo que buscaba, a simple vista parecía una de las piedras encantadas que venía a sus clientes para dar luz. Enya murmuró unas palabras mientras pasaba su mano sobre la piedra. Al momento empezó a brillar.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Myr!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Gritó Enya&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Pase lo que pase, no sueltes esto.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Enya le entrego a Myr la piedra que brillaba con un color azúl intenso.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Ve a tu cuarto y escondete. Iré luego a buscarte.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Asustado, Myr salió corriendo justo cuando los hombres entraban en el taller. Los hombres no parecían interesados en Myr y se dirigieron directamente hacia Enya.&lt;/p>
&lt;p>Myr siguió las instrucciones de su madre y se escondió en el armario de su cuarto. Podían escucharse golpes y gritos, pero era imposible saber si venían de la propia casa o del exterior. Seguramente de ambos sitios. Tras unos minutos, Myr escuchó subir a alguien por la escalera. tras unos segundos, entró en su habitación y empezó a registrarlo todo. Cuando abrió el armario, Myr se quedó totalmente paralizado por el miedo. Sin embargo, el hombre se fué sin hacerle nada. Tras registrar durante unos minutos, el hombre gritó.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Arriba no parece haber nada&lt;/li>
&lt;li>Está bien, ya hemos requisado todos los objetos del taller. ¡Vámonos! tenemos que seguir antes de que se corra la voz.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Myr seguía petrificado por el miedo cuando empezó a oler a quemado. No podía moverse de miedo y se aferraba a la idea de que su madre iría a rescatarlo. Tras unos minutos, el humo se acumuló en la habitación y sin darse cuenta, Myr perdió el conocimiento.&lt;/p>
&lt;h2 id="el-despertar">El despertar&lt;/h2>
&lt;p>Myr se despertó en el mismo sitio donde había perdido el conocimiento, en el armario de su habitación. La puerta estaba abierta y había restos de hollín por la habitación. El mismo se encontraba cubierto de una fina capa de polvo negro. Aturdido, se incorporó y salió de su habitación llamando a su madre. El piso de abajo, donde se encontraba el taller, estaba totalmente destruido por las llamas. Todavía había maderas humeantes. La puerta principal estaba abierta. Myr se asomó y se sorprendió al darse cuenta de que estaba amaneciendo. Sin saber muy bien que hacer, se dirigió a la casa de sus vecinos y amigos para pedir ayuda. Myr golpeó varias veces la puerta y esperó. Vió a su vecino asomarse, pero no abrió la puerta.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¿Liam? Soy Myr&amp;hellip;&lt;/li>
&lt;li>¡Myr?&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Liam abrío la puerta y miró a ambos lados,&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¿Donde estas? no hace falta que te escondas.&lt;/li>
&lt;li>Estoy aqui&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Contestó Myr estando justo en frente de Liam, Sin embargo, parece que este no podía verle. Liam localizó la fuente de su voz y miró fijamente en su dirección. En ese momento, Myr recordó que todavía sujetaba la piedra que le había dado su madre en su mano. La estaba apretando tan fuerte que le dolían los dedos. Siendo consciente de la fuerza innecesaria que estaba haciendo, se controló para agarrar la piedra con normalidad y en ese momento, Liam dijo sorprendido.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¿Cómo has hecho eso?&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Myr estaba confuso y Liam pudo notarlo por la expresión de su cara.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Es igual, pasa antes de que te vea alguien.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Liam explicó a Myr lo que había pasado. La noche anterior llegaron unos hombres con el objetivo de capturar a todos los usuarios de magia no autorizados. Como su madre era popular, era un objetivo fácil. Aun así, parce ser que no saben de su existencia. Los hombres prendieron fuego la tienda antes de irse y los vecinos acudieron a apagar las llamas tan pronto como fué posible. El mismo Liam fué en busca de Myr, pero no pudo encontrarle por lo que supuso que se había escapado. Líam preguntó a Myr como había hecho para hacerse invisible, algo que pillo por sorpresa a Myr, ya que no era consciente de haber hecho nada. Líam le ofreció a Myr comida, ropa limpia y una ducha.&lt;/p>
&lt;p>Myr no conseguía entender como podía ser invisible, aunque eso explicaría por qué no le habían visto los soldados o la sorpresa de Liam al llamar a su puerta. Myr miró la piedra que seguía sosteniendo en la mano en todo momento. Estaba brillando con un color azul intenso. Myr apretó con todas sus fuerzas el objeto mientras se miraba en el espejo y en ese momento lo entendió todo. Al apretar la piedra, se volvía invisible.&lt;/p>
&lt;p>Myr le preguntó a Liam donde estaba su madre, pero Liam solo podía especular.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>No te lo puedo decir con seguridad, pero parece que la magia ha sido prohibida. Se han puesto varios carteles de recompensas por cualquier información sobre usuarios mágicos. Pero no te preocupes, no voy a decir nada sobre ti.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h2 id="huérfano---8-a-12">Huérfano - 8 a 12&lt;/h2>
&lt;p>Myr se quedó a vivir con Liam durante un tiempo, pero apenas salía de la habitación donde dormía debido al miedo. Las pesadillas sobre la noche en la que perdió a su madre no le dejaban dormir. Pasaron varios meses hasta que Myr consiguió reunir el valor para volver a salir a la calle. Poco a poco, Myr empezó a ayudar a Liam en las tareas del hogar y poco a poco Liam se convirtió en un padre para el.&lt;/p>
&lt;p>Liam tenía problemas para caminar y cargar con peso, por esa razón, una de las tareas que Myr podía hacer mejor que el, era ir a comprar al mercado. Liam había sido un explorador siendo joven y había utilizado los objetos que venía su madre en sus aventuras. Dejó de hacer viajes cuando fué atacado por un oso salvaje y quedó mal herido en ambas piernas. Desde entonces, vivía humildemente de las riquezas que había acumulado y fabricando pequeños cuchillos y otras herramientas afiladas. Myr aprendió a identificar que piedras podían usarse para afilar el metal y a como dar forma a pequeñas piezas de metal.&lt;/p>
&lt;h2 id="caza-recompensas">Caza recompensas&lt;/h2>
&lt;p>La caza de usuarios mágicos siguió adelante durante los años. Algunos habían empezado a basar su vida en buscar a estos usuarios para cobrar las recompensas ofrecidas por el imperio.&lt;/p>
&lt;p>Un día como otro cualquiera, Myr estaba comprando comida en el mercado cuando notó que alguien le miraba de forma extraña. Un poco alterado, se apresuró a volver a casa. Al pasar por una calle estrecha, otro hombre le cortó el paso y sin darse cuenta, estaba rodeado.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Vamos, vamos. No nos lo pongas difícil.&lt;/li>
&lt;li>¿Estas seguro de que este niño puede usar magia? No quiero meterme en un lio&lt;/li>
&lt;li>No hay duda, fijate en el color azul de sus ojos. Solo los ojos de usuarios mágicos pueden tener ese aspecto.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Myr dejó caer al suelo lo que había comprado y agarró fuertemente la piedra que siempre llevaba con el. Al momento, ambos asaltantes quedaron sorprendidos al ver desaparecer a Myr delante de sus ojos. Myr aprovecho la situación para esquivar a uno de los asaltantes y huir del lugar. Sin embargo, parece que la invisibilidad no estaba funcionando bien y antes de poder alejarse lo suficiente, sus asaltantes empezaron a perseguirle. Myr observo la piedra mientras corría a toda velocidad, parece que está perdiendo brillo y ya no funciona como antes. Desesperado, Myr volvió a apretarla con todas sus fuerzas y consiguió volver a activar la invisibilidad. Aprovecho el momento para cambiar de dirección y despistar a sus perseguidores.&lt;/p>
&lt;p>Por fin a salvo, Myr recuperaba el aliento en otro callejón mientras intentaba entender que es lo que había pasado. Parece que se había corrido la voz de que los ojos podían identificar a un usuario mágico. Myr nunca lo había pensado antes, pero es verdad que sus ojos tienen un color azul cielo y una pupila ligeramente aplanada que puede recordar a los ojos de un gato. Los ojos como los de su madre. Asustado, volvió a casa de Liam evitando mirar a los ojos a cualquier persona con la que se cruzaba.&lt;/p>
&lt;h2 id="iniciación-de-monje-12---hoy">Iniciación de monje 12 - hoy&lt;/h2>
&lt;p>La gente del pueblo conocía a Myr y se estaba corriendo la voz de que un chico con los ojos azules vivía con Liam. Por suerte, nadie tenía pruebas de que fuera un usuario mágico o no tenían interés en cobrar la recompensa. Sin embargo, los caza recompensas estaban cada vez mas al acecho y Myr no quería causar problemas a Liam. Myr decidió irse de casa de Liam y entrar en un claustro de monjes para pasar desapercibido. Además, buscaba convertirse en una persona fuerte que pudiera defenderse a si mismo e incluso aventurarse a encontrar a su madre.&lt;/p>
&lt;p>Sus ojos seguían siendo un problema, ya que los monjes no iban a permitir a un usuario mágico unirse a sus lineas. Por esta razón, Myr practicó para poner los ojos en blanco. Esto le permitió unirse a un convento de monjes ciegos donde aprendió a vivir sin poder ver. Myr fingió haber perdido la vista en un accidente y los monjes le acogieron como uno mas.&lt;/p>
&lt;p>Myr empezó a cubrir sus ojos con una cinta al igual que el resto de monjes ciegos.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Falta extender un poco esta historia&lt;/p>
&lt;/blockquote></description></item></channel></rss>