<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Diaries on Gitric</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/diary/</link><description>Recent content in Diaries on Gitric</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>©2019 Notepadium.</copyright><atom:link href="https://metalblueberry.github.io/Gitric/diary/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Day 1</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/diary/day1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://metalblueberry.github.io/Gitric/diary/day1/</guid><description>&lt;p>this is the first day&lt;/p></description></item><item><title>Myracle - Hoja de personaje</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/sheet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/sheet/</guid><description/></item><item><title>Trasfondo de Myracle</title><link>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/background/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://metalblueberry.github.io/Gitric/characters/myracle/background/</guid><description>&lt;p>La vida de Myracle&lt;/p>
&lt;h2 id="infancia---de-0-a-8-años">Infancia - de 0 a 8 años&lt;/h2>
&lt;p>Myracle es hijo de una mujer llamada Enya Eadrom. Ambos vivían en una Aldea al sur del continente donde su madre se ganaba la vida vendiendo artilugios mágicos. Enya tiene el poder de &lt;strong>controlar la luz&lt;/strong>, lo que le permite realizar encantamientos muy útiles para viajeros. Los mas comúnes siendo &lt;strong>dar brillo a objetos&lt;/strong> que son capaces de dar emitir luz durante largos periodos de tiempo. También es capaz de fabricar lentes &lt;strong>curvan la luz&lt;/strong> que pueden ser utilizadas para iniciar fuegos, fabricar lentes de visión o telescopios. Enya vende sus objetos en una tienda popular en el centro de la aldea y mucha gente viene de lugares cercanos para comprar diversos utensilios. Gracias a esto, se pueden permitir una vida sin preocupaciones por el dinero.&lt;/p>
&lt;p>Enya cuidaba de Myracle mientras atendía a sus clientes. Sus encantamientos eran muy útiles para hacer juguetes con los que Myr se distraía durante horas. Enya tenía planes de enseñar a Myr el proceso de creación de objetos mágicos, pero todavía era muy joven para aprender.&lt;/p>
&lt;h2 id="redada-anti-magia">Redada anti-magia&lt;/h2>
&lt;p>Cuando se declaró ilegal practicar la mágia, todos los usuarios fueron perseguidos.&lt;/p>
&lt;p>Enya cerraba la tienda unas horas antes de la caída del sol y dedicaba el tiempo restante de luz para preparar objetos que se iban a vender al dia siguiente. Este día no parecía distinto a los demás, pero sin previo aviso, se empezó a escuchar alboroto en el exterior. Sin embargo, Enya no se percató del ruido debido a la concentración en su trabajo. El ruido se fué acercando cada vez mas. Se podía distinguir claramente el sonido del metal que hacen las armaduras cuando alguien se mueve a paso ligero. También se escuchaban gritos y gente llorando. Myr fué donde su madre asustado y en ese momento fué cuando ella se dió cuenta del ruido del exterior. Justo en ese momento, empezaron a llamar a la puerta.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Enya! ¡Myr!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Gritába una voz asustada mientras golpeaba la puerta.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Vienen a por vosotros!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Enya se dirigió a la puerta rápidamente. Al abrir, encontró a un vecino y amigo cubierto en sudor y con cara horrorizada.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¿Que ocurre?&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Preguntó Enya&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡No lo se! Han aparecido de la nada unos hombres armados y han empezado a irrumpir en las casas de la gente. He oído que están gritando tu nombre, parece que es a tí a quien están buscando. ¡Tenéis que salir de aquí!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Enya vió a los hombres un par de casas mas abajo, justo detrás de la persona que llamaba a su puerta. Uno de ellos estaba hablando con otro mientras señalaba en su dirección. Enya se dio la vuelta y volvió corriendo a su taller en busca de un objeto.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Eh tu! ¿Que crees que estas haciendo?&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Gritó uno de los hombres armados mientras corría en la dirección de la casa.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡La he encontrado! Esta es la tienda de luz, parece que este hombre les ha avisado.&lt;/li>
&lt;li>¡Piedad por favor!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Dijo el hombre que había alertado a Enya.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Aparta de nuestro camino!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Dijo uno de los soldados mientras le apartaba de un empujón.&lt;/p>
&lt;p>Enya parecía haber encontrado lo que buscaba, a simple vista parecía una de las piedras encantadas que venía a sus clientes para dar luz. Enya murmuró unas palabras mientras pasaba su mano sobre la piedra. Al momento empezó a brillar.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>¡Myr!&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Gritó Enya&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Pase lo que pase, no sueltes esto.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Enya le entrego a Myr la piedra que brillaba con un color azúl intenso.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Ve a tu cuarto y escondete. Iré luego a buscarte.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Asustado, Myr salió corriendo justo cuando los hombres entraban en el taller. Los hombres no parecían interesados en Myr y se dirigieron directamente hacia Enya.&lt;/p>
&lt;p>Myr siguió las instrucciones de su madre y se escondió en el armario de su cuarto. Podían escucharse golpes y gritos, pero era imposible saber si venían de la propia casa o del exterior. Seguramente de ambos sitios. Tras unos minutos, Myr escuchó subir a alguien por la escalera. tras unos segundos, entró en su habitación y empezó a registrarlo todo. Cuando abrió el armario, Myr se quedó totalmente paralizado por el miedo. Sin embargo, el hombre se fué sin hacerle nada. Tras registrar durante unos minutos, el hombre gritó.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Arriba no parece haber nada&lt;/li>
&lt;li>Está bien, ya hemos requisado todos los objetos del taller. ¡Vámonos! tenemos que seguir antes de que se corra la voz.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Myr seguía petrificado por el miedo y se quedó esperando a que su madre subiera a buscarle.&lt;/p></description></item></channel></rss>